+++
author = "L1bEn"
title = "Aprendiendo Web Scraping!"
date = "2019-03-09"
description = "Web Scrawler"
categories = [
    "web",
]
tags = [
    "web",
]
image = "matt-le-SJSpo9hQf7s-unsplash.jpg"
+++

Estaba leyendo sobre web scraler y el desarrollo. Hay 2 puntos importantes. 

1. DNS 

2. Gestión de URL 

# Recursos

[Web Scawler development](https://en.wikipedia.org/wiki/Canons_of_page_construction#Van_de_Graaf_canon)

{{< css.inline >}}
<style>
.canon { background: white; width: 100%; height: auto; }
</style>
{{< /css.inline >}}
